有冇人願意暫養/領養狗狗

幫朋友開post
懷疑比人專程揸車入嚟遺棄
本應一公一乸恩恩愛愛仲有個仔
無奈隻爸爸比車車死咗
媽媽又比野豬咬傷 而家同個仔相依為命
兩隻都有牛蜱 唔識流浪 好乖 好嗲人 唔吠
我可以出醫療費 但係冇地方安置佢地
已經問過好多義工同非牟利都幫唔到手

推

咁依家你咪要係街等？我幫手轉發下

Push

thanks

佢地真係好得意㗎
無奈我真係冇地方
唔忍心佢地再面對失去同伴
佢地真係好有性 好錫對方

推推推 有冇post係fb 唐狗會次類

平時有餵佢地
啱啱想跟我返屋企
我唯有跑走

有朋友周圍問過
但係唔夠傷/唔夠慘
叫返我自己搵人暫養
一係放返原地

佢地唔識流浪

本來兩公婆好恩愛成日互錫
當正個仔透明
而家爸爸走咗
個仔就照顧媽媽
幫佢搲痕 傍實佢

多謝巴打咁熱心

冇地方
但可以幫推

同區,不過公屋撚

push

可能太夜
瞓醒再推

樓主有愛 只可以幫你推post

Pish
屌 宜家仲要打風

留名

絲打佢地係邊到？

推推 樓主好有心

push

街
唔知打完風仲見唔見到佢地

唉唐狗就無人理，換轉其他狗種大把人留tg狗衝

垃圾唐狗 你養埋我個份

呢樣真
poodle嘅話啲人爭嚟養

佢地好純
好過啲細狗啦

明知打風都唔比佢返屋企避一避

屌你 純種狗好多都有遺傳病啦
反而唐狗不知幾咁精靈活潑
都係狗 點解要分貴賤
ps 人不在港 幫唔到手

成篇睇多次啦
話咗冇地方

唐狗真係好正
性格世界級 樣又是正 偏偏籮底橙

毛守都幫唔到？
好想養但公屋仔

可能唔夠材料比佢地作故仔打動人啦

幫推

推，好慘

暫養住一隻都好呀

點解唐狗會生隻鬥牛

似nel nel啫
唔係鬥牛嚟㗎

推 宜家點

冇消息

晨push

呢個真，上次話佢地作故仔（係咁用隻狗角度講野），係度留言話佢地救狗就救狗，唔好係度亂作野扮知隻狗諗乜之類，俾個痴線義工係咁話我傷害啲狗、傷害毛守義工又狂屌我唔愛動物乜乜物物

幫手推
無地方養哂兩隻

佢地已經病態
唔好得罪佢地

一隻又得唔得
不過打完風隻媽媽好似唔見咗

可以暫養

聯絡我tg
確定之後我就會好快捉去睇醫生

pish

幫手push

唔係話唔應同佢地救援工作，不過咁樣做野法真係算鳩數啦呢啲人，用「慘」黎做旗號去救個啲瀕死動物，仲要一隻洗幾十萬，個故仔寫到有咁慘得咁慘要人捐

又唔諗下人地一個人收留400隻流浪貓狗，每月13萬已經可以救到佢地，免受打風落雨之苦

雖然人地會話生命無價，但用有限資源去救最多數量既動物先係最好既價值取向，仲要你醫返好既流浪動物年紀太大都未必有人領養，最後又交返俾人啪針

黎緊都去其他務實啲既外國動保機構做義工，起碼唔係啲假仁假義既機構，會有位就救、義工暫養照顧先

好多都係搵狗做材料作故仔引人捐錢
佢哋仲要係搵相熟診所
中間有冇打攏通就唔知啦
另有義工做法係當初講到會承擔一切
轉個頭就問人攞返醫療費
咁人地洗撚旨意佢地咩

可唔可以公開你同毛守既對話？
等多d人知佢係選擇性救狗

唔好跣我啦
嗰班暴民好撚惡

想睇下班港豬點解釋

其實有留意開一啲緊急救援post（討論區&facebook）都唔多唔少見過有post主講過佢地唔收佢地既case

Pish

樓主有人暫養未？

推 而家情況點樣？

同問

幫推

流浪狗之家呢？

睇佢飛卜好似唔會揀狗黎救

十號波之後
媽媽已經捱唔住走咗

佢嘅傷口已經比我老母打理得七七八八
可惜已經再見唔到佢蹤影
得返狼狽又徬徨嘅仔仔搵我老母求救
我老母形容
隻仔仔漫無目的咁跑嚟跑去
見到我老母先定落嚟
然後挨住牆邊淋雨瞓覺
仲不停喺度喊
彷彿同我地講 佢媽媽已經死咗
無心機連飯都唔食多啖
瘦咗好多好多
最後終於有義工過嚟
不過目標係我老母餵嘅一竇狗
而且只係捉佢地絕育
我老母帶埋仔仔去嗰度
叫佢地帶埋仔仔走
好好彩義工真係捉曬佢地走
仔仔都好乖 佢地都唔忍心留佢喺度受苦
而家已經有外國人暫養咗仔仔
唔洗再出嚟流浪
不過仍然要挨住牆瞓
挨牆嘅意義
大概係代替失去嘅家人

另外嗰竇狗我都開過post搵暫養
等咗幾個月最後都係由義工接手
因為佢地都幾可愛
義工都唔係好想絕育完放返原地

曾經叫朋友幫手forward出去
好快就有條mk妹話可以暫養
應該係見我朋友幾靚仔起咗痰
攞唔到佢電話 變咗攞咗我電話
條八婆就無咗下文
扮曬有愛心嘅人真係見好多
咁撚臭閪真係第一個

可能1999
但佢地無放棄 身為人類更加唔可以放棄
救得一隻得一隻
相信佢媽媽在天之靈見到一定好開心
可能係命運
但至少佢終於搵到屬於自己嘅安定
佢媽媽好靚女 好嗲
我永遠會記住佢地一齊坐喺度睇風景嘅一幕

可能無人再會去留意呢個post
但狗真係好有性
大家唔好放棄佢地
佢地無改變命運嘅能力
但我地有改寫佢地命運嘅能力
你以為無辦法
都總會有方法
試過 盡過力 就無憾